對付福健幫策略

其實俾晒啲資料啲狗先，當然一定要有證據證明你俾過啲資料佢哋，如果到時有一大班可疑人士出入北角，而啲狗又唔做嘢，咁咪又俾人嘈多鑊。如果的狗拉人，就由得佢哋互相死過。一舉兩得。

仲有英皇道395號果楝嘢，要用多部航拍機晨早mon到夜晚，睇下有冇人由果度攞棍攞刀出黎。果日再搵啲晌附近酒店做既手兄報料，睇下幾時有大批客走出嚟。再用航拍機影低佢哋行蹤。之後俾啲狗拉人。

Push

【811港島東大遊行】 10號下晝4點半將進行上訴聆訊

【811港島東大遊行】當日維園會照有集會

港島東集會
日期：2019年8月11日(星期日)
時間：下午1時正
地點：維多利亞公園4至6號足球場

集會詳情有待通知

集會以和平理性方式進行，要求政府正面回應五大訴求，唯警方選擇以種種理由拒絕遊行申請，無疑令人有感政府嘗試打壓市民的遊行權利和自由，因此我們呼籲市民更加要站出來，繼續遍地開花，堅守五大訴求。

推

自推

唔好意思 阻你一陣
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

push